真心覺得冬天先應該食雪糕lo

夏天食好快溶，又趕又唔好食

冬天可以慢慢嘆

啱啱食完